男朋友d精好腥...

男朋友鍾意征服感 成日要口爆。。。
本身我唔抗拒同佢搞 但係佢呢種習慣真係好惡頂

每次口爆完個口都好大陣味（類似你就咁生食條海魚既味 酸酸苦苦怪怪地咁）

唰口唰左幾個鐘都凝住凝住陣味...
本身我有試過自己果d 淡淡甜甜地味道ok 但佢果d真係頂唔順

有喊過同佢傾 佢同我講愛我就尊重我既需求
同埋會食少d煙 但係我真係好驚果陣味

我應該點算

叫佢吞返你d精

Gay

有啊 佢咕咕咕兩三下就搞掂哂

叫佢試自己果d又唔肯

顏射囉咁，又有征服感，又唔使入口

佢吞返自己D精？

佢唔會肯囉

而且我驚會腐蝕我塊面

食煙會腥？

有次我叫佢試

佢趁我唔為意pui左

咁冇計，食精啦你

唔腥你先驚

其實有冇辦法令d精好似我咁冇咁腥？

我唔腥啊

本身我唔煙唔酒唔賭好健康

精味係會俾飲食習慣影響，你條仔仲要食煙
叫佢食多D菠蘿

轉吓口味試吞我嗰啲會快啲？
利申：唔煙唔酒有食生果

煲d虎鞭湯俾佢飲會唔會好d

唔啦
除左男朋友邊個都唔會試

不過食開生果會冇咁腥咩
你有冇試過味

我做你男友
幫我含一次你咪知
包你一試難忘

用爆炸糖溝淡d味，是常識吧。

佢射你 你咪射矖佢囉 大家打和

請善用起底功能

有～外科手術切除

樓主好波！